公司勁少機會講到英文,應否辭職

香港係國際社會，商業往來用英文係基本
用英語溝通，個人都高級左幾倍
唔識英文等同半廢柴

小弟做開IT programmer,
睇英文同寫英文一定OK
因公司email溝通都係用英文

但講就麻麻，小學雞都勁過我
公司勁少機會講英文,開會都係講廣東話
就算有客人係外國人，個IT sales都會幫我搞掂

可能依家會危機未到，生活仲過得好好
唔洗講英文都可以應付到生活

但未來，我英文仲係咁唔掂既話可能會比社會淘汰
每日生活都活係恐懼之中，邁向死亡新一頁

如果要走出黑暗
係咪要練好英文，去一間成日有機會講英文既公司，迫自己多d講英文

你有心既自己逼日日練都得啦，我就覺得打份工都係睇錢算

最緊要識講nigga

Lm

你都話自己英文廢
要講英文嘅工點會請你?

但係一間成日有機會講英文嘅公司都會請番英文好嘅人
自己練啦

放心，香港無乜公司要講英文

呢個真 賺到錢請個人專幫你練都得

唔好講到咁白啦sad but true

去英國做乞丐都可以日日都講英文

u can say english with lihkg jai wor

日日去Subway Paisano叫野食

睇你果行做咩客多再決定

大陸客多你練普通話

外國客多你先諗練英文啦

On9
你自己可以講英文
人哋同你講早晨
你咪morning you bitch囉
咁多藉口

認真問香港係咪好多公司都要講英文？